關於包機接走滯留湖北港人，簡單分析救定唔救

呢班人，在這個年頭還返大陸，根本上九成是籃，又諗諗呢班籃，在大半年前對抗爭者既仇恨，堵路話阻佢返工，星期六日遊行示威影響佢放假心情，話抗爭示威影響社會安寧，基本上只是一台維穩機器。

今次滯留事件正好給他們看穿這個政權的麻目不仁，點解抗爭者要拼了前途性命都要反抗要抗爭。

救小孩子同記者，thx!

先唔講政治先, 佢地返黎既途中, 由住所去機場, 可能接觸到一D人, 賴左野, 跟住搭飛機/ 到達香港後, 再傳俾其他人!
而且E家係直頭將武漢病毒帶返黎香港, 個死亡風險唔知大幾多!
所以一定唔可以俾佢地返香港。

美國撤僑模式：
上機前檢查
由政府派專機同醫護人員去，國泰包機既話空姐冇經驗一定中招
專機抵港後所有人隔離14日，再身體檢查
所有費用由撤離人員承擔

指揮中心指揮官陳時中強調，防疫以國人優先，陸配的孩子出生時如果沒有選擇台灣（的國籍），「那現在就應該自己做安排、自己做承擔。」

救都on9
直頭等緊首單死亡個案

今次滯留事件正好給他們看穿這個政權的麻目不仁，點解抗爭者要拼了前途性命都要反抗要抗爭。

唔係架 rthk個啊藍仲相信緊黨架
唔好以為啲藍絲會醒

你知唔知包機接走滯留湖北港人等於咩意思
台灣想用包機都唔得 因為禁樣等於話比人聽台灣同中國係兩個國家
香港包機落湖北等於話比人聽香港同中國係兩個地方
港共點會做⋯⋯

有冇睇美國點接番d國民？

唔使講其他嘢 自己人一定要救 救咗佢返嚟即時隔離（唔係嗰啲濕鳩強制檢疫）

新香港人就由鳩佢

咁樣困落去，斷水斷糧係必然
最驚全部受感染

小孩同記者點都要救啦, please

條路自己揀，當初選擇支那出現就預左有風險

咁鐘意中国親戚未咪撚番黎

記者自己應該打算一路留係度。。。

其他就抵死啦全部都係腥港人

其實好簡單
全民話救政府就唔會救

作為中囯嘅一個市，點可以有特權？
香港可以包機，廣州又得唔得？深圳又得唔得？

直去石岡軍營 再喺石岡做埋隔離
如果仲係港英政府

算吧啦！ 武漢已封城。
你哋就乖乖留喺度, 國家會照顧你哋喇。